有無人失眠

訓唔著！
搵人傾下計

聽日要8點起身 仲未瞓

有

Hi

職業性失眠

我都未訓，訓唔著

8點起身，5點訓
3個鐘咩都夠啦，最多晏晝訓吓

3點幾到宜家訓唔到

Metoo

你好

我都想晏就有得訓。

我係今晚先失眠

一直都訓唔到

好撚頭痛呀點訓 又耳鳴

有
食咗個杯麵啱啱

屌

我呀
有2晚都係咁
瞓得一陣

學生嘅好處？